[熱死] 窗口式冷氣推介

部Panasonic用左2年就唔凍

如果買窗口式 1匹
咩牌子耐用？

求推介

日立